「集思廣益」如何完美地打開營多撈麵味粉同醬料

次次用鉸剪剪完都勁污糟，洗完又勁又油。

個設計真係超級戇鳩，

究竟有冇人可以完美剪完包醬料，把鉸剪冇污糟

I know that feel
我係較剪剪完放洗碗機

搵人開

我睇錯咗你放入洗衣機

同埋包油入邊啲嘢，次次都倒唔晒出嚟感覺好浪費

唔使開 直接放落去煮 個包裝遇熱會溶

好似有啲道理

用筷子撩出黎架嘛

包裝壽司豉油又點開先唔會飛到周圍都係？

包油我會上下倒轉chok下等佢分布均勻左先開

我會用鉸剪展開一個角落頭

要好就力
大力啲一剪就流哂出黎

叫老母煮

開頭：剪角倒小小出嚟 返轉打橫再剪 搞掂

依加：求鳩其啦

利申二十年撈齡

講開又講呢樣野係好仆街，以前用魚仔豉油咪幾好

真心個包裝有冇得改善，成日都好想寫信去投訴佢

用手指夾住一隻角fing到果隻角冇哂野再係果隻角剪，要把剪一滴都冇就冇可能不過咁樣會少好多

用手開咇啲醬落去
吮完啲手指先洗

已經改過，仲難搣咗。

剪少少開個頭唔好剪曬 跟手用手撕咪得

技術正確 我都會shake幾下

用剪刀剪個小口，再用手撕開

打直剪開做3包再用手搣
不過通常都係一下打橫剪，剪貼啲就算
諗諗下原來都成幾年無食

通常都係搵男朋友幫我開